黑警犯曬警例，可否用禁制令，禁止政府出糧比佢地

理由係自6月-10月期閒，不但次次蒙面，又不帶委任証，仲亂打市民，濫捕，一定要懲罰佢地，

唔明點解我地呢邊冇人搞禁制令。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

有搞過禁制令.....6.12....有人..有巿民? ...申請禁制令, 要popo 執勤時一定要.配戴委任證~~~

但係後來好似無回覆, / 無左件事........

push

九成法官都係藍/紅

推

可以制止警暴， 只能靠更強大的暴力， 香港法律已死

你明唔明香港D法官係乜人嚟?

都係藍